試著說：「勁」不要說：「6」

6你老母

正評送給你

嬲豬666666666

6666666

222222222

23333333333

點解6=勁
成日見到

試著說 op 不要說6

蝗語：溜

naisu

厲害了我的哥

親，給我閉嘴

拒絕777 還我太神啦

213214

6b

長知識了

lul

傻b

666666